FN00. Protótipo da tela principal 
=======================================================================================================================

A empresa XYZ quer exibir um formulário de pesquisa de satisfação ao termino de seu atendimento online. Crie uma tela com 
perguntas e respostas do tipo múltipla-escolha:
a. Sua solicitação foi atendida? (não foi atendida, parcialmente atendida, totalmente atendida).
b. Qual nota você daria para o atendimento? (péssimo, ruim, aceitável, bom, excelente).
c. Como você classificaria o comportamento do atendente? (Indelicado, Mal-humorado, Neutro, Educado, Muito Atencioso).
d. De 0 a 10, qual nota você daria para o produto (utilize range).
e. Informe sua idade (campo numérico).
f. Informa seu Gênero (Masculino/Feminino/LGBT).

FN01. Rota Raiz
========================================================================================================================
[x] Inicialize um projeto NODE com a seguinte estrutura de pastas: 

pesquisaSatisfacao
|  public
|  |  css 
|  |  js
|  |  img 
|  view 
server.js

[x] Implementar o protótipo de tela (FN00) em um arquivo index.html na pasta view. 
- Todos os recursos necessários para a tela (CSS, JS, Imagens, etc) devem ser salvos no diretório public. 
[x] Mapear a Rota raiz (/).
- Retornar o arquivo index.html na resposta da requisição.    


FN02. Salvando os dados 
========================================================================================================================
Mapear uma rota/endpoint ([POST]/pesquisa) para salvar os dados da pesquisa de satisfação. 
Criar um arquivo pesquisa.csv para receber as respostas da pesquisa de satisfação. 
- Cada vez que a pesquisa de satisfação é respondida, uma nova linha de dados deve ser gravada no arquivo;
- As respostas devem ser salvas respeitando a ordem das questoes de a até f; 
- Incluir também o timestamp do momento em que a resposta for enviada.



- Em caso de gravação com sucesso, responder com o seguinte json:  

          {
           "Status" : "200"
           "mensagem" : "Pesquisa Registrada Com sucesso"
          }


- Em caso de erro de gravação, responder com o seguinte json:  
         {
           "Status" : "500"
           "mensagem" : err
          }

onde, err = retorno do erro de gravação de arquivo 

No Frontend (index.html)
========================
[x] Chamar a rota /pesquisa ao click do botão "enviar", passando todos os dados da tela. 
Exibir a mensagem de retorno na tela por 2 segundos. Caso o Status seja 500, exibir a mensagem em vermelho e/ou em destaque. 




FN03. Apurando as estatisticas 
============================================================================================================================
[x] Mapear uma rota/endpoint ([GET]/estatisticas) para retornar a estatíticas da pesquisa de satisfação. 
A rota deve retornar as estatisticas (percentual de ocorrencia de cada resposta para cada questao), no formato Json
Exemplo: 

{
    "a" : {
        "nãoFoiAtendida" : 10,
        "parcialmenteAtendida" : 40,
        "totalmenteAtendida)" : 50
    }, 
    "b" : {...}, 
    "c" : {...}, 
    ...

}

OBS. Implementar todo o cálculo/apuração das estatísticas em uma função independente.

OBS2. A resposta e (idade do entrevistado) devem ser considerados os seguintes intervalos:

menos de 15 anos,
entre 15 e 21 anos, inclusive,
entre 22 e 35 anos, inclusive, 
entre 36 e 50 anos, inclusive, 
acima de 50 anos           


FN04. Tela de consulta de estatísticas 

==============================================================================================================================
[x] Mapear uma nova rota/endpoint ([GET]/relatorio).
- Chamar a função cálculo/apuração de estatísticas; 
- Criar um relatório em HTML usando Template String;
- Retornar o relatório criado através da resposta da requisição.







FN05. Tela de consulda de estatísticas V2 - [Será implementado em aula]
==============================================================================================================================
Mapear uma nova rota/endpoint ([GET]/dados).
- Chamar a função cálculo/apuração de estatísticas; 

Implementar uma tela HTML usando Views e Templates (Handelbars) 



FN06. Tela de login
==============================================================================================================================
[x] Criar uma tela de login (arquivo view/login.html). Campos: Usuário, Senha; Botões: Login, Recuperar Senha;
Critérios: a) A senha deverá ter no mínimo 8 e no máximo 15 caracteres;
b)O campo usuário deverá permitir autocomplete
c) O campo senha não deverá permitir autocomplete
d) A senha deverá ser composta por letras maiúsculas e minúsculas, números e @#$ --> pattern="^(?=.[A-Z])(?=.[a-z])(?=.[0-9])(?=.[@#$])[a-zA-Z0-9@#$]{8,15}$"


Mapear uma nova rota ([GET]/login).
- Retornar o arquivo login.html na resposta da requisição.  


FN07. Autenticação de usuário
==============================================================================================================================
Mapear uma nova rota ([POST]]/login). Esta rota receberá como parametros o userId e a senha no corpo da requisição.

Implementar autenticação usando JWT. 
 [x]- Os usuários deverão estar préviamente cadastrados em um arquivo usuarios.csv
 [x] - Criar uma função "autenticacao" que receba userId e senha como parâmetros e retorne verdadeiro caso o usuário e senha estejam cadastrados  
ou falso caso não estejam. 

 [x] - Chamar a função autenticacao, caso o retorno dela seja verdadeiro, criar o token jwt e retorná-lo em formato json no interior da resposta http, 
caso o retorno da função seja falso, retornar o status 401 (resp.status(401).end())

 [x]- Criar uma função middleware verifyJWT para verificar o token, caso o token seja validado, invocar a função de callback next(), 
caso o token não seja válido, responder com o status 401. 

 [x]- Invocar a função verifyJWT nas rotas a serem controladas (/pesquisa)
        